我肯肯定港共會上訴天崎暴動罪單野。

唔好開心得咁早，港共唔會罷手。

陪審團制度下無得上訴